上古卷軸online eso (ps4) 有冇巴打玩

我岩岩買左
現在買好抵 260蚊有6月個隻dlc加base game morrowind
有冇攻略俾新手同埋有冇巴打一齊組隊
玩緊darkelf dragonknight

Pusshhh

Pushhh

唔啦

買咗ps4先啦

差你未買

清試咗可否介紹吓？

佢ps4版係咪好似gta 咁？ 入到去成個世界係得十數個玩家？再一齊接下任咁？ 而做任時又係load 咗去另一平行世界，只見到有一齊接任嗰幾個玩家？ sorry, 1999

同埋啲任會唔會好單調，來來去去都係殺下人潛入下咁？

一定唔只咁少人 新手地方都好多 有時我都組隊打任 但冇fd 同路人玩互動點都少啲
佢個地圖係好大 有城市有怪區 啲任好有劇情 有啲仲好搞笑添 有啲dungeon 就係好似你咁講 幾個人load入去 但大部分時間會係返個大地圖 morrowind

Push

不了，ps4冇add on玩
利申：有玩pc

我pc好廢 唔係都玩pc

咁冇辦法啦，不過冇add on你會玩得好痛苦，例如你想係guild store搵特定某一本風格書都搵到你on99

有
好耐之前因為少人玩我棄左game
Euro server
近排出summerset想返

PC有冇得試玩下先買?

summerset 超正
利申altmer 控

依家應該冇 如果有玩過魔獸世界/gw2 應該會啱玩

年幾前同幾個fd玩 幾好玩
一齊開咪打副本都幾爽